一帶一路根本就係一步好錯架棋

帶錢一定係拎來發展軍事
點會走來係非洲國家搞基建
諗住人地無錢還吞併人地領土
宜家人哋發窮惡唔還錢
人哋美國拎晒啲錢發展軍事
好多國家都怕左佢架軍事實力而投誠
相反一帶一路賠了夫人又折兵
咁無錢自然要搵地方拿錢
成個中國最多有錢人係咩地方
大家心照

仲講！？拉得架啦！